立場新聞用左幾多課金搵專人日日報導Lunch Gor

都唔知係咪有親

各有各做

淨係尋晚諗住報狗入中大已經夠佢永不超生
都未講佢做過幾多柒嘢

你日日肯出黎 我唔介意課比立場影你喎

CHING幾支持LUNCH哥下

呢幅相邊個影

立場

佢勁勇武！

石房有先生

成日見到佢蹤影，想冷處理都唔得

登奶奶唔抵